急問 點將網站影片save到I Phone！！

急問 求指教

電腦dl完用itunes過落apps咪得

可以教下我點dl？
利申:IT白痴

你想咩網dl先

普通網站 唔係Facebook Youtube 嗰啲

iphone開錄影再自己播片

試咗 但條片無埋聲

謝謝

用另一部野播片再用iphone 錄

workflow